屌你老母，依家樂壇啲MV咁低質

求鳩其拍條片都好過佢啦

你肯定係樂壇？